\section{Famille  \index[noms]{, Ethelwulf} /  \index[noms]{, Osburh}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1966_I1967}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ethelwulf  \index[noms]{, Ethelwulf}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Egbert  \index[noms]{, Egbert} \textit{[... - 0839]} et de Redburh  \index[noms]{, Redburh} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Egbert  \index[noms]{, Egbert} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0839}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Son \'{e}pouse, Osburh  \index[noms]{, Osburh} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0846}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0858}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Osburh  \index[noms]{, Osburh}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Oslac  \index[noms]{, Oslac} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{0846}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1966_I1967.tex}{}{}
\par
Ils eurent 6 enfants : Ethelbert  \index[noms]{, Ethelbert} \textit{[... - 0866 \footnote{.}]}, Ethelred\_I  \index[noms]{, Ethelred\_I} \textit{[... - 0871 \footnote{.}]}, Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]}, Ethelbald  \index[noms]{, Ethelbald} \textit{[... - 0860 \footnote{.}]}, Alfred the\_Great  \index[noms]{, Alfred the\_Great} \textit{[0849 \footnote{.} - 0899 \footnote{.}]} et Ethelswith  \index[noms]{, Ethelswith} \textit{[... - 0888 \footnote{.}]}.
\clearpage
